我係動物傳心師，貼圖比我來辯

作為一個專業嘅動物傳心師
我認為我有需要承擔一切坊間對我地傳心師嘅質疑
所以係呢個Post 只要你敢貼圖
我就敢同佢傳心
出招吧！

呢隻駛閪傳心咩 係人都知隻奸狗諗乜

呢條金魚想講咩

前面個隻真係感應唔到，根本無腦唔諗野，聽後面個個人話既

呢隻狗好有目標性
佢好想親親佢嘅主人

佢係一個好黑嘅環境入面
周圍好多星星

死物來嘅 比較難同佢溝通到
但佢可能吸收左主人嘅靈氣
感覺上佢有啲開心

呢個太易
佢比人帶左出街玩 但同主人走失左
所以佢大叫緊屌你老母

隻狗點睇 689 ?

你咪撚搞我啦

已經縮埋一邊耳唔想聽到你把閪聲 仲係度煩撚住哂

隻好驚驚驚驚驚驚驚